喺香港路過嘅師奶

如果收尾用返配音員把聲，講返句「我係香港人」就正！